天水圍人光榮：食台娘娘吉野妹親臨天一商城

吉妹

弘b你認錯人了，唔記得我自貼過喇咩？

吉妹做g

條黑絲賣唔賣

做ptgf

會窮